csl. 下星期到期, 想轉台

想出iPhone X, 高用量, 上台plan 最好有埋中港 Data, thanks

btw csl. sales 唔洗搵我, 我受夠你個台

請聯絡我

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks